HKU non jupas 一問

之前報左HKU non jupas early round, 完埋interview 。而家仲未有offer, 咁嘅話仲有冇機?

下年繼續努力

咩科 咩gpa呀大佬

bre, gpa 3.4

讀含大啦on9

幾時in又唔講
in咩又唔講
讀咩 咩gpa咩cc又唔講

gpa 3.4都想入hku？會唔會發夢呀。人地hkcc cccu space果邊個個都爆4.0咁濟。

一見你3.4就講你個application form 放入垃圾桶啦

珍

你gpa 3.4都有interview?係咪有咩專長？

報左early round 姐係11月報名 2月15日之前都未有消息 可以當自己比人waitlisted 左 同埋你個GPA唔掂 wor ching 報shitty好過

係咪會同main round既人一齊consider? 定直接已經唔會再考慮，除非有人唔要offer?
我都知自己gpa唔掂，但當初DSE成績係夠分入，因為某啲原因冇入到，唔知咁樣HKU個邊會點睇?

你咩asso hd咩科報year幾又唔講
好難幫你喎大佬

dse夠分rejupas咪得

識人12月in 完 冇耐已經收到conditional offer
Ching 下年請早

如果交咗$5000留位費 到最後meet唔到conditions 個$5000係咪有得退返?

冇

想問交左$5000留位費 到時之後交學費果度係咪會扣$5000？
Sor for無知

位已經留咗俾你 你自己唔爭氣入唔到 點解仲要退返留位費俾你

係